求唔洗太勁既ultrabook推介

之前有考慮new razer blade stealth, 但個mon細左dd咁多，個邊框都好礙眼，但性能/價格睇落都好似係最好

平時唔會玩d高階game，閒時都係玩下lol/minecraft呢d濕鳩野

但因為有時拎出去用又唔想帶charger，所以揀既時候都係搵緊有kaby lake u既機
暫時考慮緊xps 13 with i5 7500u，求意見

岩架啦

12 吋 macbook

acer swift 5
14 吋窄邊框 mon 13吋既size
72% NTSC IPS
I5 7200
256gb M.2 ssd
price:7699

1.3kg 連充電器1.5kg

thinkpad x1 carbon
14"mon
1.2kg

真係唔好貪平

都係個隻字
budget

Windows機嚟講，XPS13真係最穩陣，
不過咩機都好，總之要有SSD，真係好撚重要。
同埋日日拎出街嘅話，1.3kg或以下先好買，唔係呃你，1.5同1.3用耐左好撚大分別

如果升i7 7500u+512ssd呢？$10000

因為我見其他廠 呢個spec都做唔到呢個價錢
好似xps13, 一樣7500u, hd620, 256gb ssd, 個mon細dd
都要10999

一萬好心買mac
如果唔係macbook air冇retina，8000都應該考慮mac

點解好似冇咩人推acer？
易壞？

你地啲「唔洗太勁」嘅機皮皮聲咁上

xps13 i5 8gb 128ssd夠唔夠用？
之前問過百記$9400左右

夠啦
[size=2]我細妹之前用大學優惠買kaby lake版同spec都只係7800/size=2]

真係好抵 錯過咗

貴就係好野咩
咁先係正常價

要輕又要平，咪atom u啲機囉。做吓文書嘢都夠用嘅。

不過依個價錢依個重量買macbook air仲抵